新手賭球區 祝入黎既一齊贏大錢

👍🏿🚬

2

Me

2樓贏大錢

屌 係3樓...

thanks

成功搶1001 唱K我嘅

我

打錯咋 5好會錯e

巴甲買乜好

條撚樣完全唔撚敢面對返自己d蘇州屎 搵曬佢條女黎應付
咁撚樣都唔洗o1變a1

有無尿

會唔會係佢用條女ac覆你🤔
如果真係好似你咁講 個女仔真係極品

抄我10蚊

North Ireland

2.5

開半大未

女人手影入數紙再由呢隻汪汪應機咁迂迴

買左客？

有無水
今日比西乙玩死

繼續推

想係世盃見到佢地

半大

好想有個咁既女朋友
可惜...一朵鮮花....

希臘9.5s?

me

睇你頭

4kai

想買...角球唔叻😂

主fg

條2x1比cf斷左

跟買主fg

好彩冇買瑞士呢隊閪波

瑞9

呢隊野西都唔係第一日既事la

半大已死

今日又白玩了

個晉級無郁過 會唔會加時呢

半和2到

場閪杯仲5派

six ya

杯賽係咁ga

兩個鐘

【玩命】有無人好鍾意上Deep Web

岩岩以為個樓主係你

比水未

買左瑞士糖1.5/2s

邊有咁多水牙

我善

正路真係要反CUP
世杯刀5想踢咩好7

意粉第一埸完全5對路
國際賽上盤見到刀唔開胃

早晨
有人比料未

U比

我d手足黎

我叫你刷牙

人人人人
人

豬4左
針了

繼續刷

追細玩4人
U估個個KY咩

巴西波買咩好

去到90先肯開埋8.5 9.5

冇入9.5 4倍

入緊佢封左盤...

數據又贏

北愛咁都贏唔到 比人護空門

北愛雖敗猶榮la...輸球12m

冇攻力

瑞士其實都冇

星期日 11 瑞士 (主) 對 北愛爾蘭 (客)
客 [+1] @ 2.07
星期日 11 瑞士 (主) 對 北愛爾蘭 (客)
細 [9.5 個] @ 2.02

禁左2次買唔到大封盤

嬴0.07

10.5s gel

數據盤路又贏

傻先買-1 下盤惡過9

中間望過眼 8.5有2.幾倍
9.5 3.幾

華高斯

華斯高

屌對左....

華斯高
甘美奧2.5

支持

祝羊

係 領先1球仲-1
笑大人個口

希定克

被B的
未被接納 暫停接受投注 讓球 星期日 15
彭美拉斯(主) 對 法林明高(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.74

叫糊

4點買嗎

希汀克

覺得呢場無咩投注價值
建議skip
訓了

彭美拉斯

未被接納 暫停接受投注

5好sad la然b

希杭-2

會唔會又和

d名

cccccccccccccccccccccccccccccc

點都好過好過冰島

下盤真係惡狗

5公平

屌 真係和

又死係no goal
今個月唔賭了

西床3.5大

希臘9.5s 收蚊

屌訓著左冇買高士路下盤好彩

玩左成晚冇郁過
冇重注北愛是傻9

快手比多c

10.5s 2.43

me 11.5s 驚？

岩下盤日

ok，但11.5s有無足水過

中場前好似試過1.98

gun

2.05😭

你而家買得1.43😂

1

2😨

3❤️

4🤔

5😏

6😄

7😂

7

7🌸

8😳

9c

變身😇

10😍

❤️❤️❤️

今早靜嗎?

日日都靜

想談談情說說愛呀嘛

10.5S 頂4人了

和我?

我2.05買左

thx ky 10.5s

3:0 9c ft
爽到

同你同ts 3人行 我唔介意

輸左2日終於羊

4P?

.........頂 認錯人
啲乜b乜b好撚難分呀

咪又係差5多 洗鬼咁執著-.-

發現你成日都咁講

我當左redq係你喎

咁U刀傻傻地

有冇人肚痛

我 前日食完大鍋口柯爛屎

岩岩屙緊

有 沉日去飲野個陣

x3

岩岩開始第一啖啡 一陣就可以去了

以後唔9食大鍋口

yes，輸死我了

好大分別

@食乜 聽左新碟未

自對一打

moov未有

暫時應該得apple有 ?

Thanks ky

唔知呀 應該針緊個版權費

水手 10.5👍🏿
日本 9.5s👍🏿
英格蘭 10.5👍🏿
秘魯 10.5s👍🏿 9.5s👍🏿 6.5👎🏻
艾美利亞10.5s 👍🏿
西維e 9.5s👎🏻
希臘9.5s👍🏿
秘魯10.5s 👍🏿(thx mama)

新手

好啦

super?

唔係

河床買左9.5s

勁

練膽

今晚㚏火波賭

今日應該推唔到一個post😂😂😂😂

hi 心臟病

冇人推好耐 前幾個月好多人9UP 一日推爆3 4 個

得d垃圾角，心up

得垃圾國際賽

戒下賭啦

大家好
我新手

岩聽

賣ps4換食飯錢 意密

50 pm me

++++++PMME

早晨

屌

3

4

5

6

人生真苦悶

係..

棋王PM未 我要PS4

同村巴打
請你食

要賣菊花套現賭球了

笑

賣比我

幾錢

意粉9.5

媽的又落雨

Yo

怎麼了 你累了 說好的幸福呢

出左街又冇野做 鳩下鳩下唔知做乜

落雨喎仲出街

家姐畢業要去影相 仲要等多2個鐘

橙又替你的姊姊畢業膠興

去希慎打下書釘

書店幾好 消時間一流

有矛圖

20歲人 d生活成個呀伯咁

頭sir咁年輕

你以為我40 50歲牙

濕撚哂唔撚驚

善妹星期日出黎跑有矛力

以為你30有5

問緊心中有善定善傳千里

星期一善傳千里皇牌 13少

香港落雨係練步法既時候

尋晚玩左等於冇玩

賭場都未入得

善傳千里

（求救）學生哥輸到冇錢交學費

5賭邊有錢交學費呀

我都係

借財仔

@drea_bi_

我黎 咪笑我

我都想有人借比我

媽的濕9哂

系

去邊影

2個鐘之前係

City ah

輸緊6k幾...幾時先追得番

不賭就是羊

戒賭止蝕

其實諗住追和就算數 但老實講句邊會咁易😂

請問有冇心水 可以用3個菊花交換心水

收到風兩場u21開大

幾時可以反cup 馬會

新手留名

Hi all

lm

馬拉有乜好吃

San Siro Tonight

Ma la goal

馬拉雞

点

馬拉虫

tsing tao

你個名係我愛隊你 仲有那不勒拉同埋龍文圖斯

三鋪番黎la
1.5k 3k 6k

你都會咁樣賭？

10 20 40

我 10 10 10

北韓盤

有冇北韓

忙完 推post

唔識買...

上場讓球半 今場球半2球 係咪想呃傻仔主客場分別

唔係中立場嗎

咪呃傻仔唔知

電話壞能左😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

^^

All in 金仔買iphone X

拎沙比果100去賭博換電話😭😭😭😭😭😭

C兄過住200黎先可以嗎

我沒有沙比那麼笨喔

搭飛機真討厭

頭等

讓個位出黎啦

針SEAT

唉想要上盤又比書包要左
想4

坐機頂食風
巧橙

🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹🇮🇹

。。。。沙比是單純 不是笨！

屌
馬會5比禾登入

落機買

gd

跳機買

網頁版
Load5到登入果忽
針

Ky sick ya

有飛機搭真討厭

撐港隊
買馬來西亞

支持北泡仔
香港要炒Kim先有未來

咁不如支持kimout

馬拉連隊長都唔出
點支持牙

買乜好

.

馬拉爭氣，唔好比邪惡軸心踢

All in 北韓

大船！

要馬拉了

一齊頂

撐港隊就買北韓

朝鮮盤

8.5s

馬來西亞8.5s

樓上兩個

搵哂成個app 都冇得買

未更新牙清

馬拉必勝 一人一場

北韓入未

入球大小來

原來是咁

jc vip can buy

有咩留返同個官講

金仔goalllllllll

小妹goal

客ng

一中就有

0:1 頂全場，和都得

3.5/4 1.96

走地金仔好重飛

0：222222222222

天亡香港

最後一場作客贏就得
In Kim we trust

小妹又糕

Kim out

北韓2:0

2:0
笑

港隊炒左kim先再諗了

UO得58

垃圾來
唔明典解啲人咁鍾意

on99

馬拉後防 一中就入，北泡逼害Kim

你係🤔

有10s 9.5s 全足水，爽到呢

平呀嗎 如果5換電話我1月都飛DAD了

4.5細

馬拉出力追，連輸兩場算咩樣

如果報驚會有幾多個入去

下盤等收錢

咁快gel🤔

鋼筋混凝土水泥gel頭

講完金仔又goal..
係咪反手

頭蛇都玩呢尾野🤫

0:3

書包同路 真係等收錢

半2:0

小妹03

三球都係金仔入 22歲

頂住8.5s 3.5/4同客入多兩球la

頭蛇

5巧豬打羊要巧喎

盧

牙憤

追左3球ng

講笑

笑到瀨屎

😂😂😂

北泡咁勁

即場no goal

999

10s 9.5s 8.5s 頂實

對唔著我係警察

樓主個3.5/4仲差一球

客仲讓緊平半 未驚過

有了

小妹糕

即場球膽0:5

樓主又然派嗎

入完仲係平半一樣水 有多球

買左雙，求放過

0:4

1:4

對家入

今日咩c 咁少人

刀無波 有都閪波😂

北韓

小妹朝鮮盤 8.5s 3.5/4 2nd 3rd goal 大大力gel

日日都是la

樓豬小孩有冇心水,跟唔到NK

兩埸1.91 1.91 同1.88 1.88 是點解

和波

hello 好耐無賭波 一齊屌球可以嗎?

開盤果個人懶

伊朗 平手盤 8.5

可以

小孩唔大注喇...我戒左毒梟 南美狗 睡超 小朋友

kimout

有冇d我有得玩架，好似跟左隊就熄燈冇得打咁

牙盧 女人手

係cda先歡迎

意粉出局定出線好?

話咗小妹冇人信

你系我私家雞

希臘小朋友大球

我愛你 U成日5上水

Hello我係善妹牙

驗眼啦ching

咁你一定好歡迎我

香b5愛禾了生存木22了

Pmpm

點解會咁

牙盧調轉左來say...

好凍，入黎取暖

北泡好波

今晚同我孖鋪

今日樓g 發威

2230買咩好

你含住我 我亦含住你
棍撞棍～

北韓未派?

應該走盤

mei

希小朋友盤

大細新手，希臘細球

終於1c

1001

我都覺

串左大

我都串左大

小企鵝呢 又話一齊屌球既

進球未

阿美2:0 頂住9.5s

冰島上呀

希臘

希fg

係度係度

跟樓豬買左大波波

希望一齊中😭

你大唔大波波先

4kai la

法國細路升咁多盤贏硬？

2比2未

咪搞我條女

半場2比2啦屌

全盛時期嘅你可以有幾多條女

呢場開到大波我再答你

原來然b係腎總
啱啱起底先知

1:1[black]c[/black]
goal

我要打十個

快啲入波

你都4kai la

男人老狗叫ar b

仲未有波入

唔會再上細路仔半大既當

2.5b（jump)

屌 10先喇快

半場1球？

我上左......

客12M

要入!

等咁耐 一定唔入

Miss?

missed

黎人 拖出去斬左佢對腳

伊朗3連c

伊朗糕

有咩留番同個官講

半0全幾?

你幾大佢咪幾大

0/2/4/6/8/10

3-0未

依班小朋友心態唔得 唔入波踢黎做乜

伊朗8c 差一隻

希臘goal 1/3

樓豬 又中

小妹終於goal

未完

你唔係fg?

糕多兩粒ok?

屌你老味 3-0未

以為話盤..sor 尖妹

快d 20跟住30

客追和啦，買左和

11好波劇本吧

1:1

希細路 入多粒求你

2:1未

糕 糕 糕

門將牛油手 客隊有機

2/3

快手

條友應該唔係守門員黎 頭先換龍搞左好耐 懷疑呢個係客串

牛油手好波

今次仆街了

搞手只求打個和

速度21賺多啲 總之求大波

求希細路入

搞左成5分鐘

要21

不求客win只求和波

是但一邊入多粒啦

主rc

快啲入一球

入來個個名都未見過
侵唔侵我玩

入波未

屌希細路

HI

我都新黎

求下你快啲入

給主隊一個點球

啲頭髮長到成日食到 逼我扎馬尾

是旦入球喇屌 最好主入

21

認真ga

主快d整球黎

Hi

排球定羽毛球

主隊絕殺ok?

係時候絕殺喇 學尋日閪乙

Hi朱妹

21上

我有個中學同學男仔黎
留長頭髮扮果D日仔LOOK 你係咪學佢咁

當奴侵

2-1

未

入未呀

7分鐘俾個劇本黎

咩風都好都唔會韓風
我飛輪海頭

主傷龍+RC 主盤想針

希臘落飛

gchi 12m 絕殺

走盤啦

GEL

差球12m 入左就開了

完 1:1

豬小注2.5

企鵝

BB 有水未

mola mola 又話入黎贏大錢

1:1
和
2.5話關

比樓豬呃左la

有人叫唔好再出半場ma

樓豬 枉我一入黎就咁支持你

比禾
禾要牙
有水就gun

PM我都好牙..

落到咁點買牙

撐保方就買瑞典

沙比不要生氣。。。

企鵝仔唔巧jer樓G了 下場追過

Pm個ac no.比你就得

牙盧出個場都same road

好好好 今晚再玩過

好幫你撞爆

驚你撞錯地方

意no goal

佢近排燈

我都覺得似no goal
今輪全部開0:0
可以玩下

0130想買下盤

no go意粉咪冇得晉

係

法國u21

西乙又出現1.66下盤
好似前2日果場1-1

Jumped

斯小孩糕

diu 1:50先發現原來已經過左1:45 半大mola mola

On9 申請左3年馬會紀錄 成5百幾頁...
點解我由做學生就可以賭...

總投注額幾錢

法國u21 痴撚線

點球全餐

小朋友踢假球 屌

上水

冇買小朋友半大

粉嶺

香b人靚又fun

知喇lau蛇

幾時再出貨 請唔請我幫手

11月我係垃圾
唔賭19波 等正氣波黎

整左新餅仔
暫時冇人買

Mexico 有同路嗎

順純見到你上水個reply出現左4次

我上次請左一舊比個fd食話好食
可以你個陣cut左單

大聲d 跟我講一次
我係垃圾

尋日有人order月餅
我整左少少

如果你地想吃都可order呀

我係垃圾

香b又高又白

說好的火雞？

未到聖誕

女朋友送左不死鳥包包俾我

想要你女朋友

靜啦

OK

好似係
瑞典幾穩陣

呢度有無人識掟飛鏢

香b好型

成日飲野個排有練過

你好

我好

香水

女神

想點 做咩係咁稱讚小妹

U rich wo-.-

9.5s

得小貓三四隻r水吹嘛

找左卡數

意大利

睇睇下盤 又好似意大利

Maxico

意仔想出局？

好唔想意粉入唔到

訓啦

係度

意粉一定刷角刷到癲

No......

5k去啦

墨

唔撚係掛 大注左墨西哥

買完盤得返70 all in了

等開波高水先

岩岩買左 唔中要你賠個菊花俾我

排隊 唔想中了

咁多人要墨

其實買意大利同瑞典角球唔洗咁早買 佢地入狀態入得慢

岩岩意封盤 嚇到瀨尿以為瑞比人goal

咁快2張黃

1c

🇵🇱針

波蘭ng係咁落飛 屌

222

就咁睇瑞典都係鐵筒陣 類似祖記對疤個場咁 但係意粉又冇疤啲攻力 角球真係難啲會多

10.5應該細

意大利好撚鳩

7.5先博小小大算 睇下半場意粉發揮

嘩

??

意大利開始上力

最好刷角之餘唔入波

瑞典守得真心好

買左瑞典個啲有排頂 最好唔好睇波Tim 痴撚線

7.5都唔想買了

不過係臨尾幾分鐘入肉 其他時間都係on99

其實唔係冇角球機會 只不過角球都需要運氣
呢場下下都比人捉到路

有兩三下咁都冇角球

10.5jump

可能下半場10個

不要再說了

6.5買左了

有福了 至少7 最多10

又訓唔著

訓咩唔著 訓啦你

有福的手足

有時有即場真係唔會買賽前 子左角細

7c gel

唔該手足 8.5s收埋了 仲以為打個和

買埋場山度士下盤 訓了

瑞典晉級
瑞典盤串墨西哥盤
8.5s
10.5s 7.5s

Goodnite

查比上盤

咁早既牙面

牙香又無訓？？

小妖goal

8

9

10連

G

眼光光

痴線
個黑眼圈好似無面人咁.....

2-0

西乙幾正點

2:0

早

意大利嗰場走甩12碼，又解到圍，半場開到0:0

唔買fg，買半場ng，終於收到錢

溶兒

鼻蛇ng

受唔起

日記已死

訓醒見到保方

點解馬會網上投注做到好似投注站咁，日日開舖收舖要結算，咁on9

死左好耐

係 好on9

比時間你度啲中嘅波呀

要cash out呀

之後再入返

墨gel

計下羊班友幾多，要追數就開d超難盤再殺多d

㗎陣咩年代呀，咁垃圾仲要停機計數，人手篤cal機咩
都唔識做生意嘅

你睇佢個垃圾app就知啦

佢見唔夠數，又開多兩埸角想呃我錢了

每次登入都問問題真係好煩 咁鍾意問問題去小學啦

其實有無可能齋睇盤，唔睇對波就買?

有 分分鐘中得多

棄

新人留名
有邊個大蛇出名準可以盲跟？

書包神

小妹決定加入馬會 Cut馬會戶口先

😚叫啊爸開

矛人

有

個老坑出呢3條友做乜

用小法老 Insigne打兩邊唔好咩

送殯

開條路比佢走

中國世界排名前過南韓

10.5意仔
派未
all in jor

意大利場波好似未派彩
賽前買左10k 1-0球蛋 都未派

我買左3k

中了中了 有冇人有跟

意粉場波未派彩 點跟

馬會派果少少錢都要籌旗

有 多謝ching

要估個盤有冇開深開淺 應該難啲齋睇盤

決定以後除左母親同樓主
唔跟其他人

推

Gun me

Hoho

點呀你呢期

南韓狗盤x哥倫上盤

幫你同左高層講，佢話想每日都數下銀紙ma

@ betting gor

做UC

幫我多謝佢開多兩埸派錢角

好開心劉大神要還菊花俾我

Sor

10.5jump到體無完膚

屎break

未入錢跟唔到

意大利-4c cashed

尋晚玩閪波豬到on99

要入錢復活了

菲律賓入波未？

我唔準
尋日輸左半大全大

yuna正

開個咁既標題點會準
耐無入黎d標題變到咁低質

客w?

仲未爆鋪

邊場？

伊雞同謝b搭上左就唔理我地了
唉。手足喎

咁你有咩提議

咁多人知

針唔吉到肉唔知痛
一齊吉e ba

臭g

菲律賓入未？

韓仔似和？

哥倫

祖國太渣，0字波膽

我睇大機會和 小機會勝 好小機會輸
利申新手學緊野

泡 哥啦，雖然古惑佬唔係度

33% 主勝
33% 客勝
34% 和？

菲律賓渣到0:0

啲女人來哂香港做工人
啲男人仲邊有心情踢球

女子足球wor

咁啲後生女仔來哂香港做工人
剩返啲老弱婦孺留低踢球

和>主>客
所以係35%和 34%主 33%客 = 100%
禾系數學小王子

33%+34%+35%=102%

小1.25

買唔買好呢

mama有冇追數重心

南韓角大

你知就好 咁耐唔入

馬特勒城goal

已經無理個標題 見到樓主個名就入

想羊 求神了

對了

樓主仲係要塞？？

韓仔盤
加波蛋0:0

韓仔細波

我都想做泡菜盤+和波

馬會唔開即場 驚我贏晒啲錢？

咪寫哂

2c

3c

菜狗差啲

越乜撚野位

韓狗加油

菜雞又差啲

Columbia

6c

角大真係派$$$，買得2k咁少

Gel

仲捉你唔到

我都想買

客fg

中國對家但唔買

睇上場對塞爾維亞 蝗國種廢點頂得住哥倫比亞

驚東咩
開9c 都係走盤
now 7c，gel爆了

哥倫比亞goal

01

哥1:0

中國10.5s

孫興民好勁。。。。。

半8驚東咩

約旦1:0 ，2more

韓仔頂住0:0 數據會唔會又然呢

真

韓狗入一粒

塞爾維亞goal

菜雞好波

臭韓狗

頂住0:1

韓國求走盤supet

韓12m!!

11

南1:1

1:1不如唔好入啦

9c gel得未

細波 jump

香港加油

hk ng

香港半一盤

10c 南韓角大gel

樂仔幾好波

又中..

無即場都無乜好傾😂😂😂

想補主ng

hk fg

有冇人知點解薩莉亞冇左青醬意粉 啲野食又難食左勁多

雞翼

樂仔真係幾好波 唔係講笑

利申女朋友會整比我食 唔駛嗌

香港rc

我做你女朋友 叫佢整埋比我

西亞狗

點解韓國人叫棒子

中國嗑藥了吧 還不被日

韓國CASHED!!!

韓仔1:1完場 不如0:0算啦 爆我波強🤢

和 細球gel

比利時小朋友

哥倫又goal

薩莉亞不嬲都細...男ge起碼叫2個先飽

大波波CASHED

多謝呀Q請me＆牙鼻＆善吃沾麵

龔喜欣好淫

髮型5duck

串左細

大星星gel

呀q中左8x1係豪嘅

嘩，有錢人💰💰💰

新生又玩大小球，火鷄仔細波

韓國仲未派

大星星都係

Btw 西面同善絲打真係好靚女
各位九公快啲問佢兩個拎j圖

pmed

牙鼻都好靚仔

包爺又撚手足

一陣買咩好

All in左比利是小朋友

same road但我好燈

無事 最多和波我覺得

又係賭波既時候

盧卡古小朋友隊

買唔切客小朋友

好彩

買左主

1:0

包爺我屌你老母

包爺呢期咁旺

包哥又買左客？
麻煩包蛇買乜要置頂

13/11
北韓-1.5/2上盤
希臘U21平手盤

14/11
土耳其U21下盤

咁都屌我

我買主呀

包爺係到出得唔得

好𡃵 錯怪u 幫u含返

你無飛咪反手 屌你老母

客隊請你杯

依加仲有冇野講？

我了 30k

好波

華歷簡奴反cup未屌你老母

咁快幫佢gel

包爺100%收錢呀 屌你老母

笑死 贏就話我反手 輸就話我燈
幫你地羊錢都唔得
跟我包神 $200都贏上200萬啦

夜啦 唔好ff咁多

包爺😭😭😭😭😭

同棋王隻愀10埸

同棋王出黎隻秋算啦

hi

我愛包爺

我愛祺神

悉尼半大未

any u21 link?

如果土耳其小孩贏到就戒賭

祝你有得繼續賭。。

支持呀

Lm

我了

U